年初一無年拜係屋企好撚悶

好撚悶

放5日 都唔洗拜年

唔知道

我都放3日 唔知可以做咩

可以麥麥送

有年拜都好悶

踩單車踩左成日